有無人對意大利統一有興趣【2】

依排睇咗啲關於意大利統一運動嘅書，發現到意大利統一嘅難度唔會比德國差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

屌你老母大家唔好信樓主一定又走數

Mi scusi, buon trafficata per raggiungere prima di Zo ricordo bene, il Dipartimento riprenderà Martedì aggiornamento

Zoとよく覚え前に取得する忙しい良い、すみません、部門は、火曜日の更新を再開します

Excusez-moi, bien occupé pour obtenir avant Zo me souviens bien, le ministère reprendra mardi à jour

Entschuldigen Sie, gut beschäftigt zu erhalten, bevor Zo gut erinnern, wird wieder aufgenommen, die Abteilung Dienstag Update

ببخشید، خوب مشغول به قبل از زو خوب مطلع به یاد داشته باشید، وزارت از سر خواهد گرفت سه روز رسانی

走數狗

邊撚個

( Show Blocked User - A_MiIik )

又要等一個星期

十卜

邊個咁得閒開新ac扮意大利狗

عفوا، وحسن مشغول لتحصل من قبل زوي حسنا تذكر، فإن وزارة استئناف التحديث الثلاثاء

應該會講下小小背景，然後從1848年開始講。同埋應該唔會太深入，只係用嚟比大家有一個認識

幫推 好想知

屌你好意思開2

原來佢俾人偷左名

樓主開po 等我地星期二有個寄托

不再寂寞

有 快出文

推

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

保博士

Buon giorno

奶囝好意思屌人走數

Pish

人無恥則無敵

真保蛇敢入黎未

又到星期二

樓主死左去邊

樓主係咪淋死左

吊你老母出文未

樓主走數智障狗

樓主的星期二

Push

又一日 仆街樓主

樓主意大利波蘭牙買加雜種

蝗獌轟打亂種

好快星期二

又一個星期

已經星期二了 仆街樓主

保蛇好勁

樓主 文呢

...

樓主好勁

差d唔記得

要提醒返樓主

更新左未牙

lm

樓主可以去死

今日星期六

樓豬出文未

Lm

更新未

星期二

想知

保蛇 文呢

屌你老味牙 今日星期二咩

想睇

可唔可以由拿破崙開始講，記得意大利民族主義同呢條友好大關係，咁嘅話會詳盡啲

唔好意思，今日好忙，將會係聽日星期二重新開始更新

牙milk生日快樂

唉屌你老母聽日又星期二

星期二都冇人出聲

今日星期三

唔好意思，琴日好忙，將會係今日星期二重新開始更新

😂

巴打可唔可以講下 紅衫軍接受招安之後，各人嘅去向？
同埋 加富爾嘅機會主義統一？

已經唔想幫佢推了

。

巧耐矛推

Yes

聽日

.....

路狗係咁推

🤔

☺️

Hi. 有點忙